眾新聞 林鄭政府修例 區議員宣誓去或留 曾健成王進洋對談

眾新聞
林鄭政府修例 區議員宣誓去或留
曾健成王進洋對談
(眾新聞)
Mar 20, 2021

眾新聞
74.4K subscribers

政府早前提出修例，規定區議員也要宣誓，條例草案周三（17日）在立法會首讀二讀，區議員宣誓問題迫在眉睫，東涌南區區議員王進洋曾表態明言會辭職，近日又「轉呔」考慮宣誓，他當中有什麼考量？社民連成員、東區區議員曾健成（阿牛）一開始就表明傾向會宣誓，做過十幾年區議員的他說，沒理由向對方主動投降。區議員去或留的問題上，如何做到「兄弟爬山，各自努力」？兩人談談，47人初選案後，區議員之路何去何從。